求救!!!!有冇人BNO 過美國讀書

話說小弟就用BNO 搞F-1
咁間學校 就send 左張 I-20 個nationality 寫左british
個時冇乜點理
咁去interview 個日就比緊係衰左啦
但佢話基本上已經批左我
所有野搞掂哂
係差張I-20
寫返hong kong 就出到visa
個問題來, 我叫間學校I-20 同我轉返 hong kong
佢好似唔肯 係到同我講話 我本野寫住british 唔係hong kong
非5毛 早知用返特區好過
依家唔知點算 本身好趕急 搞到要delay 下個term

I20 係要出hk
你申請visa係填hkbno
利申：奶過一次野

你同佢講bno 你d資料下一頁係有寫明你係有香港身份證